{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048668",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002027002?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 블루비치펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合は、ペット可能なペンションを予約する必要があります。その他の場合は、入室を拒否され、払い戻しもできません。 宿泊施設では法的に青少年の混宿を禁止しています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次の顧客のためには、入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償もできます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙を禁止し、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、その理由の場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違っている場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約の際にバーベキューが利用でき、個々のテラスバーベキュー場でおいしいパーティーが楽しめます。 バーベキューを利用する際は、火災に注意する必要があります。 IPTV及びWiFiを客室で利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 夏はブルービーチプールで暑さを避けることができ、駐車場もあり、玉渓渓谷や長沙海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合は、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペット可能なペンションを予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では法的に青少年の混宿を禁止していますので、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際に注意することはありますか？",
            "answer": "次の顧客のためには、入室と退室時間を遵守する必要があります。また、施設物を毀損または紛失した場合、宿泊客が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式や炊事道具の持ち込みは禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは利用できます。個々のテラスバーベキュー場でおいしいパーティーが楽しめますが、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、IPTVとWiFiを客室で利用することができます。データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "夏は玉渓渓谷や長沙海水浴場などが近くにあります。また、ペンションには駐車場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 506
    }
}